2000 星期二 奪命LZ 否定三權分立玄機 普檢看特區喪屍化 王毅德國行美國再郁大陸生

2000 星期二 「奪命Loudzone」

01/09/20
否定三權分立玄機
普檢看特區喪屍化
王毅德國行美國再郁大陸生
- 01/09/20 「奪命Loudzone」長版本
「奪命Loudzone」長版本

城寨 Singjai
262K subscribers

「奪命Loudzone」

主持：劉細良、Anthony

逢星期二 8:00 ~ 10:00 pm

Facebook:

支持城寨Patreon

18,857 watching now 21:33

一路支持香港既 澳洲 Drew Pavlou 柏乐志眾籌緊,請捐錢同留言多謝佢